[{"model": "subjects.topic", "pk": 1, "fields": {"name": "Leitura e interpreta\u00e7\u00e3o de texto", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.063Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.063Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 2, "fields": {"name": "Estrutura textual e an\u00e1lise de discurso", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.064Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.064Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 3, "fields": {"name": "Leitura e artes", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.064Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.064Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 4, "fields": {"name": "Varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.065Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.065Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 5, "fields": {"name": "G\u00eanero textual", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.065Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.065Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 6, "fields": {"name": "Literatura", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.066Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.066Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 7, "fields": {"name": "Rela\u00e7\u00e3o intertextual", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.066Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.066Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 8, "fields": {"name": "Fun\u00e7\u00f5es da linguagem", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.066Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.067Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 9, "fields": {"name": "Gram\u00e1tica", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.067Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.067Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 10, "fields": {"name": "Sem\u00e2ntica", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.067Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.067Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 11, "fields": {"name": "Norma culta x norma popular", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.068Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.068Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 12, "fields": {"name": "Figuras de linguagem", "subject": 1, "created_date": "2017-08-15T17:37:51.068Z", "updated_date": "2017-08-15T17:37:51.068Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 13, "fields": {"name": "Compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.756Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.756Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 14, "fields": {"name": "Sem\u00e2ntica/dom\u00ednio lexical", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.757Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.757Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 15, "fields": {"name": "Fun\u00e7\u00f5es da linguagem", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.757Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.757Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 16, "fields": {"name": "Interpreta\u00e7\u00e3o de charges e tirinhas", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.758Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.758Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 17, "fields": {"name": "Identifica\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00e3o do texto", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.758Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.758Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 18, "fields": {"name": "An\u00e1lise de texto liter\u00e1rio em prosa", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.759Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.759Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 19, "fields": {"name": "Interpreta\u00e7\u00e3o de m\u00fasicas e poemas", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.759Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.759Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 20, "fields": {"name": "Leitura e artes", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 21, "fields": {"name": "Figuras de linguagem", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 22, "fields": {"name": "Diversidade cultural", "subject": 7, "created_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:03.760Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 23, "fields": {"name": "Leitura e interpreta\u00e7\u00e3o de textos", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.168Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.168Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 24, "fields": {"name": "Leitura de cartuns, tirinhas e charges", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.169Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.169Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 25, "fields": {"name": "Dom\u00ednio lexical", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.169Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.169Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 26, "fields": {"name": "An\u00e1lise de poemas e can\u00e7\u00f5es", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.170Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.170Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 27, "fields": {"name": "Identifica\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00e3o do texto", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.170Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.170Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 28, "fields": {"name": "Diversidade cultural", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.171Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.171Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 29, "fields": {"name": "Diversidade lingu\u00edstica", "subject": 6, "created_date": "2017-08-15T17:39:52.171Z", "updated_date": "2017-08-15T17:39:52.171Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 30, "fields": {"name": "Geometria", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.568Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.568Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 31, "fields": {"name": "Aritm\u00e9tica", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.569Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.569Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 32, "fields": {"name": "Escala, raz\u00e3o e propor\u00e7\u00e3o", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.569Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.569Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 33, "fields": {"name": "Fun\u00e7\u00f5es", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.570Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.570Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 34, "fields": {"name": "Porcentagem", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.570Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.571Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 35, "fields": {"name": "Gr\u00e1ficos e tabelas", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.571Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.571Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 36, "fields": {"name": "Estat\u00edstica", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.571Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.571Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 37, "fields": {"name": "Probabilidade", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.572Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.572Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 38, "fields": {"name": "Equa\u00e7\u00f5es elementares", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.572Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.572Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 39, "fields": {"name": "Sequ\u00eancias", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.573Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.573Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 40, "fields": {"name": "An\u00e1lise combinat\u00f3ria", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.575Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.575Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 41, "fields": {"name": "N\u00fameros inteiros e reais", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.575Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.575Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 42, "fields": {"name": "Trigonometria", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.576Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.576Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 43, "fields": {"name": "Nota\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.576Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.576Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 44, "fields": {"name": "Matriz", "subject": 2, "created_date": "2017-08-15T17:41:20.577Z", "updated_date": "2017-08-15T17:41:20.577Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 45, "fields": {"name": "Idade contempor\u00e2nea", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.927Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.927Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 46, "fields": {"name": "Brasil col\u00f4nia", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.927Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.927Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 47, "fields": {"name": "Brasil imp\u00e9rio", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.928Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.928Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 48, "fields": {"name": "Hist\u00f3ria pol\u00edtica", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.928Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.928Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 49, "fields": {"name": "Movimentos sociais", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.929Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.929Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 50, "fields": {"name": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico-cultural/mem\u00f3ria", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.929Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.929Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 51, "fields": {"name": "Era vargas", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.930Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.930Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 52, "fields": {"name": "Primeira rep\u00fablica", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.930Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.930Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 53, "fields": {"name": "Idade moderna", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.931Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.931Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 54, "fields": {"name": "Idade antiga", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.931Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.931Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 55, "fields": {"name": "Informa\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e arte", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.932Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.932Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 56, "fields": {"name": "Cidadania", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.932Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.932Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 57, "fields": {"name": "Identidade cultural", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.933Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.933Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 58, "fields": {"name": "Idade m\u00e9dia", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.933Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.933Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 59, "fields": {"name": "Ditadura civil-militar", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 60, "fields": {"name": "Brasil rep\u00fablica", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 61, "fields": {"name": "Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.934Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 62, "fields": {"name": "Antropologia", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.935Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.935Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 63, "fields": {"name": "Identidade nacional", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.935Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.935Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 64, "fields": {"name": "Direitos humanos", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.936Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.936Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 65, "fields": {"name": "Nova rep\u00fablica", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.936Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.936Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 66, "fields": {"name": "Rep\u00fablica liberal", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.937Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.937Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 67, "fields": {"name": "Democracia", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.937Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.937Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 68, "fields": {"name": "Forma\u00e7\u00e3o dos Estados Nacionais", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.938Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.938Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 69, "fields": {"name": "Quest\u00e3o ind\u00edgena", "subject": 9, "created_date": "2017-08-15T17:46:12.938Z", "updated_date": "2017-08-15T17:46:12.938Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 70, "fields": {"name": "Geografia agr\u00e1ria", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.475Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.475Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 71, "fields": {"name": "Meio ambiente", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.475Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.475Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 72, "fields": {"name": "Quest\u00f5es econ\u00f4micas e globaliza\u00e7\u00e3o", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.476Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.476Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 73, "fields": {"name": "Geografia urbana", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.476Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.476Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 74, "fields": {"name": "Geopol\u00edtica", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.477Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.477Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 75, "fields": {"name": "Demografia e cultura", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.477Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.477Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 76, "fields": {"name": "Geografia f\u00edsica", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.478Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.478Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 77, "fields": {"name": "Tecnologia, transportes e comunica\u00e7\u00e3o", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.478Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.478Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 78, "fields": {"name": "Ind\u00fastria", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.479Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.479Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 79, "fields": {"name": "Energia", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.479Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.479Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 80, "fields": {"name": "Cartografia", "subject": 8, "created_date": "2017-08-15T17:47:37.480Z", "updated_date": "2017-08-15T17:47:37.480Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 81, "fields": {"name": "\u00c9tica e justi\u00e7a", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.622Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.622Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 82, "fields": {"name": "Natureza do conhecimento", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.623Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.623Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 83, "fields": {"name": "Democracia e cidadania", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.623Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.623Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 84, "fields": {"name": "Filosofia contempor\u00e2nea", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.624Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.624Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 85, "fields": {"name": "Filosofia moderna", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.625Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.625Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 86, "fields": {"name": "Filosofia antiga", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.625Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.625Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 87, "fields": {"name": "Rela\u00e7\u00f5es de poder", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.626Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.626Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 88, "fields": {"name": "Surgimento da filosofia", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.627Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.627Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 89, "fields": {"name": "Intoler\u00e2ncia", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.627Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.627Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 90, "fields": {"name": "Filosofia medieval", "subject": 11, "created_date": "2017-08-15T17:48:55.628Z", "updated_date": "2017-08-15T17:48:55.628Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 91, "fields": {"name": "Mundos do trabalho", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.974Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.974Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 92, "fields": {"name": "Ideologia", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.975Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.975Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 93, "fields": {"name": "Cultura e ind\u00fastria cultural", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.975Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.975Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 94, "fields": {"name": "Comunica\u00e7\u00e3o e cultura de massa", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.976Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.976Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 95, "fields": {"name": "Cidadania", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.976Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.976Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 96, "fields": {"name": "Movimentos sociais", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.977Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.977Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 97, "fields": {"name": "Identidade de g\u00eanero", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.978Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.978Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 98, "fields": {"name": "Taylorismo e fordismo", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.978Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.978Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 99, "fields": {"name": "Desigualdades sociais", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.979Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.979Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 100, "fields": {"name": "Conflitos de terra e viol\u00eancia", "subject": 10, "created_date": "2017-08-15T17:49:50.979Z", "updated_date": "2017-08-15T17:49:50.979Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 101, "fields": {"name": "Mec\u00e2nica", "subject": 3, "created_date": "2017-08-15T17:50:16.252Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:16.252Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 102, "fields": {"name": "Eletrecidade e energia", "subject": 3, "created_date": "2017-08-15T17:50:16.252Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:16.252Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 103, "fields": {"name": "Ondulat\u00f3ria", "subject": 3, "created_date": "2017-08-15T17:50:16.253Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:16.253Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 104, "fields": {"name": "Termologia", "subject": 3, "created_date": "2017-08-15T17:50:16.254Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:16.254Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 105, "fields": {"name": "\u00d3ptica", "subject": 3, "created_date": "2017-08-15T17:50:16.254Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:16.254Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 106, "fields": {"name": "Qu\u00edmica geral", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.841Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.841Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 107, "fields": {"name": "F\u00edsico-qu\u00edmica", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.841Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.841Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 108, "fields": {"name": "Qu\u00edmica org\u00e2nica", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.842Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.842Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 109, "fields": {"name": "Meio ambiente", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.843Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.843Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 110, "fields": {"name": "Energia", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.843Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.843Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 111, "fields": {"name": "\u00c1gua", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.844Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.844Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 112, "fields": {"name": "Atom\u00edstica", "subject": 4, "created_date": "2017-08-15T17:50:59.845Z", "updated_date": "2017-08-15T17:50:59.845Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 113, "fields": {"name": "Humanidade e ambiente", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.450Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.450Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 114, "fields": {"name": "Citologia", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.451Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.451Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 115, "fields": {"name": "Histologia e fisiologia", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.451Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.451Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 116, "fields": {"name": "Fundamentos da ecologia", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.452Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.452Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 117, "fields": {"name": "Biotecnologia", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.452Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.452Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 118, "fields": {"name": "Microbiologia e doen\u00e7as associadas", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.453Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.453Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 119, "fields": {"name": "Cadeias e teias (fluxo de energia)", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.454Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.454Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 120, "fields": {"name": "Evolu\u00e7\u00e3o", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.454Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.454Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 121, "fields": {"name": "Biologia molecular", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.455Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.455Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 122, "fields": {"name": "Biomas", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.455Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.455Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 123, "fields": {"name": "Gen\u00e9tica mendeliana", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 124, "fields": {"name": "Bot\u00e2nica", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 125, "fields": {"name": "Gen\u00e9tica molecular", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.456Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 126, "fields": {"name": "Embriologia e reprodu\u00e7\u00e3o", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.457Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.457Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 127, "fields": {"name": "M\u00e9todo cient\u00edfico", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.457Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.457Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 128, "fields": {"name": "Taxonomia/sistem\u00e1tica", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.458Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.458Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 129, "fields": {"name": "Zoologia", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.458Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.458Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 130, "fields": {"name": "Origem da vida", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.459Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.459Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 131, "fields": {"name": "Indicadores sociais", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.459Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.459Z", "active": true}}, {"model": "subjects.topic", "pk": 132, "fields": {"name": "Legisla\u00e7\u00e3o e cidadania", "subject": 5, "created_date": "2017-08-15T17:53:04.460Z", "updated_date": "2017-08-15T17:53:04.460Z", "active": true}}]